
                      Me he leido el libro 17 veces, y ya iba preparada, sabia que iba a llorar, pero al mismo tiempo iba con miedo de que como el libro te hace sentir tantos sentimientos y emociones la pelicula no estuviera a la altura, pero no fue asi. Aunque hubo pequeños cambios, 